# PHP2021
__________________
Пример реализации API.

Клиенты отправляют запрос на генерацию отчета из Frontend формы, на бэк
приходит json в формате

>{
 "report_type_id": report_type_id, 
 "destination": TelegramId
 }

Backend отвечает:
>{
"success": true/false,
"task_id": task_id,
"link": "https://YOUR_DOMAIN/api/report_task/task_id"
}

Задача попадает в очередь и асинхронно обрабатывается.
После завершения генерации отчета сообщение улетает на указанный адрес.

По вышеуказанной
ссылке можно отследить статус заявки (Принята, Обрабатывается, Отправлена или Ошибка).
>{
"id": task_id,
"status": "Отправлена",
"created_at": "00:00 01.01.2021"
}
